兩個日本妹做家庸，你會選邊個？（無得要哂）

右
左

兩個都唔要

連登指定回覆：要晒

喺鄉下 全都要

揀唔落喎

睇題目

係都要要晒 你吹撚得我漲？

左面洗廁所，右面洗碗，自己返房睇咸片

咁咪無人抹窗

小朋友先跟規矩 ， 我要晒呀

左

左有女人味啲，右邊似輕度弱智

深川麻衣

毒撚先右邊

兩個都平

打和啦

揀右既係咪可以入青山
裡面大撚把呢隻樣，有排你揀

左邊有女人味啲

呢兩個 梗係做女朋友，點會做家傭

有眼都識揀麻衣啦

白石麻衣

兩個都唔揀 左邊個個唔計啱角度真係好auntie feel

傭

有兩頭住家咪得

小朋友先要選擇

右邊做家務
白麻做老婆

睇下邊個想做我工人多啲, 無所謂

鄰家少女嚟咋喎

有冇名/ig?

白石麻衣 斉藤飛鳥

但幾年前係無敵

樓主pin this

想佢哋叫我做sir

大波d嗰個

佢會叫你主人

你幫手抹窗咪得囉

你肯定白石係平？

要哂

要你

揀大波果個

大波啲嗰個

白麻都鄰家
ching住邊
好想去你鄰家睇吓

左右左

齊藤飛鳥好樣衰啊屌

全裸家政婦

可能佢住白麻屋企付近呢

有無咁誇張

和田真彩 中田花奈

兩個都比人玩到鬆晒點要

做家傭，唔明咩叫玩到鬆哂

做賓賓就是但啦 揀做到野果個囉

家政婦我要Rio好過啦

拉

右 老女人不了

我就係要晒

一直諗唔到一個好啲嘅形容詞
一睇呢個留言 即刻醒晒
係輕度弱智

想要後生版嘅麻衣

左舒服啲 右刺激啲

有咩專長先？

識自己去廁所

#43先見到 可想而知連登走咗幾多人

轉做鐘點
一三五（左）
二四六（右）
星期日食散餐

唔得喎，唔畀
你又吹撚得我漲

右。。。。左

揀樓主伯母，兩條女有更適合佢哋嘅工作

又係你，唔好再擺我上嚟

揀右邊嘅食開屎。

點解唔用真名

齋藤 飛鳥呀

左。右邊我老婆

仆街原來我口味算獨特 我揀左 少票

唔好咁啦你地

其實兩個票數都差唔多姐

呢個

低調。btw我係世界第一

星期一三五：左邊
星期二四六：右邊
星期日：休息

大波啲果個

睇唔到身材暫時揀唔到

右邊夠16未.....

Btw 騎乗效果

no boobs cant last long

食開咩好野

食開日本仔

擺撚夠我老婆未？

我幫麻衣奶閪果時 飛鳥同我奶屎眼

屌中伏 以為左就

Btw日本妹我只服石原里美 同 新垣結衣

我一開頭見到Title
仲以為係呢兩個

緊係右

食我老婆？

小朋友先會揀